%@Titre: Antilles -- 2000
Dans un grand magasin, le prix des compact disc, en abrégé
\og{}CD\fg{}, est unique, ainsi que celui des bandes dessinées, en
abrégé \og{}BD\fg{}.
\\Loïc achète 2 CD et 3 BD pour 330 francs.\\Tania achète 4 CD et une
BD pour 410 francs.
\begin{myenumerate}
\item\'Ecrire les équations qui traduisent le texte.
\item Résoudre le système d'équations et donner le prix d'un CD et le
  prix d'une BD.
\item Un mois plus tard, le magasin propose une réduction de 10\% sur
  les CD et 15\% sur les BD. Combien aurait alors payé Loïc ?
\end{myenumerate}